港共 : 暴徒於粉嶺進行破壞及縱火

暴徒於粉嶺進行破壞及縱火
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
電台及電視台當值宣布員注意：

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播：

今日（一月二十六日）由下午四時開始，有暴徒於粉嶺暉明邨路口以雜物及磚頭堵路，影響現場交通，警方曾派員到場清理路障，但暴徒仍然罔顧法紀。

至傍晚時份，暴徒破壞暉明路和華明路交界的交通燈，及以汽油彈於大廈大堂內縱火，危害現場人士的人身安全。

警方警告暴徒立即停止違法行為及將會採取執法行動。

完
2020年1月26日（星期日）
香港時間20時22分

佢地只係一班保家衛族嘅居民
又睇唔到佢地手持武器

藍屍:!?

證明今次行動做得非常之好
要繼續進攻機場同羅湖

無論你係藍定黃，做政府唔鐘意既野就係暴徒

藍屍被出賣

藍絲保家衛國，之前唔係話佢哋係英雄咩？

點解今日變咗暴徒？

國際戰線：求國際封鎖香港

不分黃藍 封關救港

今時今日做暴徒的門檻越來越低

個個暴港人

藍絲see see

Push

3個月飲緊奶既bb港共政府眼中都係暴徒

藍絲： 屌你老母 話我係暴徒？

佢地只係保衛家園

不如直接標籤反對人都係暴徒啦

藍黃集結 訓身一擊

請盡快播出下列消息，並在適當時間重播

明明就係香港警察帶人又去搞事
市民只係保衛家園
如果唔係香港警察 就唔會咁